花了一生都係唔敢做自己

點做

咁似我既

回解起你底會無野睇 點樣set

因為我真係冇出過post囉 笑左

點解唔開post9up

花了半生都系學唔到戴面具做人

樓主on到

打war game
上煮野食班
去露營
去叫雞
去打拳

有咩原因令到你想做嘅嘢做唔到 ?